舊公司新公司，點揀好？

兩間都係金融業，做既野差唔多

A公司(宜家做緊)
Senior analyst
中資，25K，14個月，15日AL，B仔average3-4個月

B公司offer
Manager
港資，30K，13個月，22日AL，B仔唔清楚，agent話有1-3個月

大家會點揀？

A

條數點計都係中資好啲
不過個名升做manager會唔會又多幾條路揀

中資有得再升揀中資

A
中資有前途呀

我都喺呢個位掙扎緊

B
base salary 多D